Thank You 占巾 (136)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/貼超狗
一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-129

130:Ya who who Martha! (130)

131:土 (131)

132:So dark (132)

133:Road to 2B (133)

134:2B (134)

135:Baba Yaga (135)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

多謝你 james

正到

仲有有鬍超人睇

Domestic: $676,932,016 33.1%
+ Foreign: $1,366,606,930 66.9%
= Worldwide: $2,043,538,946

So9sad

唔會點郁架啦

James

豬玀世界都有12億

第4名又係迪迪尼

BP仲惨
美國票房仲停係6.99999.....
聽講迪士尼會加館過埋7

咩戲?

Infinity war

yes

同TFA差25M到

唔掂叫老迪自己填左佢

個個都俾人呃入場

占巾

Wish list 加 Ewan mcgregor ok ?

MCU 10years SDCC poster

番咗英國 準備入場睇mi6

'The Last Jedi' director Rian Johnson has deleted more than 20,000 tweets following James Gunn's firing from Disney

去左邊?

終於唔駛睇佢cg冇鬚嗰樣

留名

炒佢啦 今次支持迪迪尼 要一視同仁

Jack jack

quidditch

唔係喎...係神秘的魔法石帶著鑰匙的飛蟲群

智嗰件tee

貼紙出咁少款 上次又一城比人搶曬買唔到

好想要隻thanos同發光Thor

仲有隻千手strange

又一城果d冇番貨？

2個去...3個返

你地鍾唔鍾意睇恐怖片

Scary movie

我又要驚又要睇
自己一個睇會較到勁細聲

冇/細聲睇會差好多

岩岩睇左SLENDER MAN TRAILER....有D興趣

罪大

支持

MI6 好睇

聽日先睇

Netflix 兩集動畫哥斯拉都好睇

鍾意恐怖但唔鍾意血腥

好 代表小圈子探你

點解最後都去

感覺你都係未下決心

D人話Netflix 個隻Godzilla 又大又勁

Urban legend既野好正

仲有無好似slender man呢種恐怖片推介

我都係咁岩見到

MIB都係Urban legend...不過唔係恐怖片

又幾似

青雞面

呢度有幾多位勇士去咗動物節

睇完 ht post 同我個 fd 個情況後，
我都係決定1號打後上 sb 訂 wm 同 mk50 dlc 普通版算

Mi6 好睇

Can’t fight the friction!

個white widow 我覺得好正

冇錯 笑起上黎好吸引人

豬玀世界咁快有流出

有冇人知點解次次都係南泡版出先

Sean Harris 都好撚型

笑死...過緊MI6個POST

個個都笑大超廢 同個樣太正氣

有冇人有去動漫節買HT
想買cosbaby好似都好難咁
但係咪遲下20樓一定會有得買番架?
HT仲垃圾到星期六日停左現貨區

記得合照打格上黎

停現貨區呢下真係垃圾到
明顯唔夠人手應付

Disney Fox搞掂了

我諗到電影再拍石內卜可以搵邊個拍...

第二個cm

luke回歸

我懷疑佢無得上網

可能係到瘋狂食女

又岩

原來cosbaby都有人炒
本身諗住聽日一早入去排隊買智同tee
下晝睇舞台
而家可以慳返

一向有

傳話fox兩套xmen 好唔掂
搞到好想睇下咩事

Netflix

就算無人炒，聽日都唔洗去，
呢兩日現場發售個邊唔開，專注攪落訂

嚟緊Avg4做初代系列完結篇咪分到高下囉

Dofp感動位在於連繫到老同後生同洗左十幾年前套X3垃圾劇情,
MCU確實難做到

呢位講咗我最想講嘅

如果過多十年有套dofp版jl (Zack cut)
大超個人中同下爬好似jean咁出返嚟

有冇機會唔reboot

有deadpool 就夠了

講正經野先
話說前日終於陰啲陰啲睇完Luke Cage S2
極度失望...最尾完全唔明點解佢要接手paradise
打鬥又唔到肉，stokes仲多screen time過Luke
見親stokes同shades打車輪就想嘔
痴撚線好似咀自己老母個老母咁

最精彩反而係gay fist嗰集...
簡單直接，唔多口水
而家有啲期待gay fist S2

Btw Misty 今集幾好既其實

不嬲都有人炒

月餅都有人炒啦

想買mezco隻batman beyond
仁要31號先有假
冇緣

It's coming home~ It's coming home~~~

It's coming home~ it's coming home~~~
It's coming~ X-Men's coming home~~~
It's coming home~ it's coming home~~~
It's coming~ F4's coming home~~~

香港動漫電玩節Hot Toys 展位的現貨購物專區於明天29/7 (日) 早上10時恢復營業; 同時本司會因應排隊情況或會提早截龍，敬請留意Hot Toys Secret Base Facebook的最新消息！

好on9

又話六，日都停既

Howard又撚狗

Cosbaby都炒又真係on9既

玩野啦

有冇人聽日去買cosbaby同精品

我都想買cosbaby

睇完超人特工隊
呀媽個屎忽真係好大

傳會recast哂xmen系列(除左rr)
死開啦四方西同其他新人
雖然唔捨得兩夫夫都要recast
但為左岩feel而揀過個都接受到
in 輝神 we trust

屌你 正阿喂 已經好想睇

好鍾意佢兩個

No one is ever really gone

星期六日唔開購物區
其實發生咩事

龍尾話保守估計4個鐘

唉，同隻batman beyond 無緣

原來有埋Tessa份

實際兩個鐘

比想像中快
兩隻drs cosbaby無晒
智喺我前面俾人掃晒

今朝買到

我應該同你同場
頭先見到個staff拎住兜貨岀黎擺(唔係fill貨，就咁一個藍)
有個人問佢有咩，最後拎左隻雷神
我見到即刻跟住問，比我都執到隻
不過係幫fd買

新岀兩款DS、Thor、FlyingAntman都冇了

智呀

唉，唔好撚再講
要31號先有假
D人炒到1500，玩條蕉咩

執到最後一隻手套 cuisine，
排左成粒鐘入去都叫值得

一個鐘咁快既
冇果d之後捕logon算

件智Tee買左M size覺得太大件
有冇人可以換件S size

負皮

去緊迪迪尼

排緊咩

我着住marvel tee 見到拍我

我係parc

晏啲先去

相認未

唔覺logon有翻過貨

Full左 等下場

又一城果d好似話呢排番左少少
新就未有

有兩個park

排緊pirate of the Caribbean

好浪漫

好耐無去又一城
次次去MK都唔見佢返貨

ht post話cwb同st有

排緊巴斯光年

係隔離食緊bb8 burger

法國食野好貴

迪士尼入面不嬲貴

呢幾日出去食都貴
不過唔否認用錢用得略豪

買左隻dark side 杯
Q 版 cap磁石
仲有隻鎖匙扣黎講絕對太大既鎚

我都買咗

sw ride好正

隻杯好型

jake到咗倫敦啦 mysterio

有無同vader影相

你地相認啦不如

Hyperspace mountain今日狂停
九點半先玩到
手肘撞到好痛

Btw見唔到Vader

唔見佢喎

無入studio parc 乜9marvel都無

有呢個
有個stark expo show
仲有個gotg dance off, 見佢好似捉啲遊客一齊跳
同埋周圍有好多海報 得閒播下avg theme

你地唔Gay

都見佢唔到

形容下你咩打扮啦 就咁一件marvel tee分分鐘成個場有一千個

一個marvel tee既人都見唔到

呢排上youtube又成日見到人屌LP
地屍快啲死撚開 aoshit完左之後就咪撚同mcu有關

好似有訪問發覺佢問極都唔識答
上網睇小道話佢二個都一擔擔

唔洗小道啦 係人都知痴得LP都唔會係咩好人

今日又有番隻Thor喇 想買多隻比自己
但已經去左兩日唔想再逼

嘩 頂

有冇巴絲今日會去可以幫手

想知完咗動漫展直接上20樓有無得買

應該有貨淨先有(?)

marvel tee 極少 香港人同支那人都好少

john ma 巴今日去邊

Hea
跟住飛啦

想問下Steel book版IW係邊度訂

隻batman beyond開始濃濃地

啱啱 食咗duck confit

歐洲好撚熱 到到都無冷氣 焗到仆街

我果邊好好風喎
Btw 出緊機場

Agger

iw 係咪呢兩日有

有啦

Itunes未有既

hk itunes我前2日睇 21/8先有喎

4.57GB

等出bluray再買

邊度有等我J先

講真係羅浮宮
我都頂唔順
好彩呢幾日去親邊室外都有風
都叫接受到

Ps4播到咩格式

bluray

睇下啲4K player幾錢先得...

GOTG啲cast寫咗封open letter

其實仲有冇機轉灣

Omg

希望有

點解iTunes未有

ITunes 31/7喎

台灣已經上架
但香港無既

係囉
仲預購左

仲諗住今日有得睇

真係全部人都有簽名 連bradley同vin diesel都有
可以想象到佢哋成team人平時有幾frd

Yondu 梗係簽啦
佢都有份既

Incredibles 2
就過10億

發覺Batte On Titan啲CG好似同其他scenes差好遠
明顯Thanos個質感係無咁強 不過係因為其他scenes啲CG真係做得太好

然後隔離廠仲係成隻PS4 game咁

今日去羅浮宮熱到仆街 之後飛去邊

好貴 ps4pro都播唔到4k

番左Cardiff

三個中招跳起個幕既背景cg真係勁流

聽朝去milan

馬壯巴一返香港就成post人一齊綁架佢 之後捉佢去平買罪大產品

Btw 係動物節見到ps4 Spiderman好似好好玩咁
D畫質好靚

相機鏡頭有沒有得平

已訂

本身想訂同綑版，但去左兩日都排唔到
最後齋訂 game算

呢D好難訂架 加上今次咁靚

出dvd未

chris pratt同阿諾舒華辛力加個大女一齊

有

係香港無得平姐

罪大電視機

好似啲支那親戚咁要佢係英國買

自己過黎抬

怕你呀

而家先決定搵steel book實在太遲

我之前去Glasgow都見過間勁大嘅呢啲

Venom 新trailer
2:16 呢下以為玩緊prototype

嘩啲牙都甩埋

IW真係好好睇

次次見CAP出場都好感動

上便D野好貴

有冇買野

買呢D一定去秋仔 講起又想去

一齊估下我機票要幾錢...

A巴你覺得似唔似

算好高汁 起碼個頭髮件係自己造

手臂位又有PRINT

好貴呀 幫多D親戚買SONY野補數

屌，本身想入最左，但佢話賣晒
諗緊入唔入最右，但頭又好似唔太似

CX真係勁

右都似似地

我一眼就知個MINIFIGURE係MJ

最左真心似，雖然個造型麻麻
同埋睇得出個頭係抄小丑

唉....好想去玩呀 食好野

唔好黎英國 無野好食
法國日日鵝肝都唔錯
但係堅貴

係就好啦

睇下點先

占巾是咪有機homecoming

而家等件事仲掉淡啲，適當時候再出黎低調道多次歉，到時繼續搵翻占巾拍 gotg3，最多推遲個上映日期啫

所以唔係好明即炒係咩事
成個過程勁快
點解唔研究耐d先決定炒唔炒定有其他懲罰
如果之後請返老迪自己都樣衰

我覺得即炒岩喎

呢間係老迪...幾多小朋友顧客....又可以塞住右翼把口

而家由cast出聲先慢慢吹D風出黎可能用返佢成件事好睇好多

好過一開始就力保佢比右翼窮追猛打

我知個嚴重性呀
I mean 橫掂點都比人狙擊㗎啦
點解唔拖多一兩個禮拜開多幾次會同cast商量過哂真係覺得要炒先炒
講緊一個跟足三套戲嘅導演唔係拍一集即飛嗰d
而家比cast+fans petition之後如果請返老迪做錯咁

Btw請返要懲罰嘅咪話喺導演份人工捐幾多%咪得
好似何俊仁睇av捐錢比婦女團體咁

如果咁做就真係炒完不再錄用

反而而家迪迪尼可以話CAST同大班FANS 民意大想比返佢做

講到尾都係PR姐....老迪而家即炒再重用同力保占巾之後比人窮追猛打

感覺好似即炒再重用比人罵會少一D

都有道理嘅 換個角度睇可以令人覺得係cast+fans強力要求下先撒回
Btw我都唔認同力保
力保多數越搞越柒
尤其係未100%清楚哂成件事同未諗清楚
好似之前遵理保自己補習老師抄人咁

睇睇下IW忽發奇想
如果肥登留低拍IW
套戲會有D咩設定/情節同而家好唔同

完全想像唔到佢點用gotg同智3之後既智
智應該唔會好似宜家咁型

阿智又會繼續做阿智

尋日睇返AOU
發現肥登兩套Avg都會將D newly introduced嘅角色掟去做反派大半時間
可能係佢用黎平均分配角色時間同能力嘅方法
如果套用落IW度
唔知咩人會倒戈

i know that reference

language

如果肥登再過d on9笑話俾cap我真係會除鞋dump mon

即炒完等大家下左道火
再慢慢軟硬兼施搵班cast寫信
又引班fans自發搞petition
反而有機返到

如果唔立即炒只會炒熱件事
到時炒左就無得救

如果冷對待件事
到時開拍/上電影時占巾一上水啲人會繼續追擊

突覺老迪呢步行得好高招（如果成功）

冇錯....真係好似咁RUN去又成功左IMPACT真係最小

已經即炒=跟左你右翼意願炒左...

請返=重視CAST同FANS意願

當然點都仲會有人講但真係IMPACT會細好多

一切都係老迪掌握之中

成日話啲pr反應唔夠快咪就咁解
占巾單野你話實際傷害其實係無
但價值觀莫講話同迪士尼有衝突
作為大企業點都會落人口實
而家大眾都未知咩事時即炒
俾人睇到公司係有立場，唔駛俾人無的放矢咩都鬧
就算之後搵唔返占巾繼續做，點都好過被其他人有心炒作

不過我估如果gotg3真係開拍返
占巾最多做creative之類，未必掛返佢名

Thanos搞gag

Captain

識self heal

放假無野做
又係時候睇多次CA2 ...

眼殘一問
係咪講緊心口

係 綠色光

迪士尼下緊一盤很大的棋

唔知真定假
好似話非GOTG既演員 RDJ, Tom仔, CE, CH等等unfollow左占巾
但唔知係一直都無follow定出事後unfollow

台譯離家日

握拳果下同時用time stone+space stone

決戰千里達？

個名令我諗起決戰電魔
同埋原文邊度有決戰嘅意思

Far from home好難譯得好聽

Homecoming都冇強勢嘅意思架

蜘蛛俠：離家出走

大家又係時候發揮下小宇宙

上集叫愛回家 今集應該叫愛離家

之前話Spidey 2會take place right after Avg 4
唔通個戲名咁淺白就係講佢返地球

睇佢fing 蜘蛛絲番地球fing兩個鐘

Don Cheadle同CE出來講左佢地唔係事後unfollow占巾既
應該無真正合作不嬲無follow啫

智紋身紋到把聲變剃鬚刨

首先要一個星球射到去另一個星球

決戰千里譯得都算係咁
Btw homecoming同far from home做英雄片名好怪

Far from home到而家都覺得係tom仔9up

好似tv show一集episode既名咁

好似武俠片名咁
笑傲江湖之決戰千里

BLURAY都有得DL...ITUNES仲係PRE-ORDER

Apple

澳洲9月先上維尼 返到香港先有得睇

譯到咁既名我只係諗到
我送你離開 千里之外

有聲

其實Captain Marvel 有中文譯名未？

Hello there

經期隊長走唔甩啦

候選譯名包括：
神奇隊長
驚奇隊長
漫威隊長
女拳隊長

Spider-Man: Far From Home,譯做 決戰千里 定 雖遠必蛛 好D?

好on9 笑到仆街

如果譯做
屋企好遠 呢

蜘蛛俠：遙遠的他 不可以再歸家

IW 雖然2個半鐘但真係太多線

好多都唔夠喉

肥師奶

法官大人

ebony maw個fight長多十分鐘就好
打夠先吸佢出船

英國呢邊連訂都sold out呀屌

訂鐵盒定膠盒好呢

訂咩

IP都唔洗CK 廣X
我都係度訂左4K鐵盒
不過佢送書都好吸引

本書有乜內容

屌

成套IW thanos都只係用過一次soul stone能力，就係對付博士分身個下

姐係邊到

今晚又睇一次IW先

一齊

前2日已返睇左2次

iTunes 買左?

上網 左.....

但我會買BLURAY既

垃圾香港iTunes

罰你幫我訂鐵盒

我都要搵搵先....見到有幫你買埋?

如果你搵到

同埋唔介意我唔知幾時先番黎拎...

你講到好難搵咁

OK既...幾舊水姐

帶支SONY鏡比我我架啦

有得訂既都無哂...

定係好多都無得訂
開賣即搶

行入clean room攞塊俾你囉...

下...咁大獲

係呀

求幫 我人在支那 月中先返黎香港

我以為好易搵先咁講.....原來咁難搵

靠哂你啦30k

支那邊度有鐵盒
應該係支那邊有人睇bluray

話說世界盃完左 我返左支那先發覺支那block撚左連登
我而家上親都要翻牆

幫你唔到喎

UK點會冇呀

搵到既網預訂都sold out
一係無預訂 預你開賣當日搶掛...

早D準備去搶啦

我諗我都要

其他碟鋪冇得訂既話要搶

唔怪得你潛左

真係要搵日去問下

物離鄉貴

重睇一次IW
對智直插WAKANDA仍覺震撼

加埋個BGM....bring me thanos!!!!!!!!

俄羅斯根本將全套戲最型嘅位俾左智

但佢落地我腦補左immigrant song

每日都有上黎睇下 但po唔到圖 覆po又勁慢
睇圖又慢 上面應該有巴打po左外國玩具勁多圖 我load左十世先睇到兩，三張

sad

無咩損失
歐洲唔會快過亞洲
係睇唔到果啲高得過份既價錢牌

好多epic scene

始終覺得最型個位係cap出場自帶background

仲未見IW BLURAY

隻碟係咪有多30分鐘講thanos

未得閒睇哂bluray....不過入便有段咁既gamora deleted scene

係另外放既...唔係係套戲到

睇完應該有4段

1段係 gamora 姐係上便個段

1段係 star lord

1段係 tony stark 最開頭同pepper 一齊仲有happy 出場追狗仔隊

最後一段 proxima midnight 同 corvus glaive 追殺 vision 同 scarlet witch

Team 智

Avengers: Infinity War - 4K Ultra HD - Unboxing & Review | BLURAY DAN

召喚win巴 team daddy

team cap

個30分鐘寫劇本個陣已經cut走左架喇

又睇左一次IW

而家想睇CW

翻睇緊iw
有冇人知pepper電話斷線前最後嗰句到底講乜
我睇幾個ver嘅字幕都係話i'm going too
佢會唔會真係suit up走左去搵daddy

成段係friday 講架

boss...we are losing her....

i am going to.

姐係daddy 受唔到pep 同埋friday

收唔到 打左錯字

咦又好似係喎
唔知點解之前聽左好多次都聽到係pepper

HMV UK直頭無得賣steelbook
唯一一間有賣既經已sold out

sad....香港幾時有

好似十四號?

各位巴
係mcu
計地位係咪 cap = iron man > thor > others

我覺得而家

cap = ironman = thor

我覺得

呢張第一次見
感覺有啲歡樂

旋轉木馬咁

13

john 巴冇野做咩?

Mhw behemoth打到頹

仲打緊

講起打機我PS4等緊SPIDY

新出
琴日打左十五場一場都過唔到
條o靚又掛住打destiny
場場組路人

無咁多圖應落去
我投降

應該棄左好多人啦?

PC版仲未出

我仲有貨...不過13既就用哂

有更新咪玩下
大部份人都係咁

我都係，機就啱啱買左，但等到9月先有 spidey+fifa19 玩

Spidy limited edition ps4幾靚

冇錯

好hea喎

蜘蛛2係著番home coming個件
定復3個件？

幾靚呀

似d人自己痴咁樣

自己整可以整得好靚

之前流出過有新衫

Mcu 似乎想iron man 唔拍之後
用Spider-Man 作為主角
代替iron man 地位

睇下homecoming 就知係繼承
特登搵個20頭既Tom
就可以拍多10幾年
唔洗成日轉人

Spider-Man=被賣走嘅親生仔

其實佢拍ca3個陣直頭唔夠20
16年上即15年拍
佢又96年無記錯的話

由佢讀高中拍到出嚟做野拍六集都得

無記錯簽左佢六集
三集係sony
三集係marvel studio
即三集個人同三集avg可能

有冇人知買iw邊個版本先有下面4k 60 fps效果

試過dl個30幾gb既 bd iw 都係得1080p

唉...仆街啦...問左樓下間影音鋪一早比人訂哂鐵盒版

6套好基本啦
Ch ce 7套 rdj擔大旗 9套
Tom囝由cw到spiderman2已經5套
黎緊仲要唔知擔幾多年大旗
基本上係賣哂身比marvel

Hottoys點會放過任何一個機會

好想要

bucky都係一開始簽左6套(好似係)

Same

賣身10年,30歲可以退休啦

等出phase 1-3 blueray合集

好似9套
因為咁傳過bucky會接ca棒...
反正嗰時唔出名 咁平就簽多啲
簽咗又唔一定要拍佢
得閒叫佢出嚟食布冧 同兔仔合體技

返睇完IW, 真係覺得以有咁多大角色既superhero戲黎講個flow做得真係好好

但仲係有種唔夠既感覺

不過今集係thanos' movie

真係唔夠
Tony咁樣插一下都唔死 真係唔得

team daddy 入面進場

You're not the only one cursed by knowledge
My only curse is you

有無人覺得
war machine 同 falcon變左一對
falcon消失係war machine叫佢個名

BBC X BBC

如果failcon冇變灰可能佢地就一齊左

sam~~~ where u at?

im inside you

Exclusive: Dave Bautista tells ShortList he'll quit 'Guardians of the Galaxy' if James Gunn's script isn’t used

風頭火勢咁講野

真男人

係咪完全無人睇Cloak & Dagger

幾時先有cm同avg4既trailer

啲人話好睇有啲想睇
但外國fans信唔過搞到唔夠膽開

好型

Wm復3完全洗底
Ca3我好憎佢

一開始為 cap講說話頂撞 secretary

玩到咁大

雖然佢係占巾一比迪迪尼炒個時已經出聲

btw....war machine 好正

當tony 去左玩nanotech....得返rhodes 仲係玩厚實實既重火力甲

Tony收埋d正野自私用

WAR MACHINE就真係比機械感撚J

路線唔同姐
一個靈活一個高火力

型到

我自己覺得幾好睇 但唔好當佢係superhero劇

我諗住留番下集先入

CW搞到人勁憎佢
IW用左1分鐘幫人洗底

仲記得呢到為左failcon同 war machine邊個廢/乞人憎D而內戰

我記得CW隻WM勁快就截左訂?

當時仲入左去HT POST問

感覺係nanotech要醒目既人用先勁

Iw掃場嗰幾幕型到癲

但tony套新suit仲高火力高防過wm

Script姐 都已經無要求一定要rehire

相反Falcon揸住果兩枝益力多

唔覺，wm成部轟炸機炸d兵

應該話wm係分散一打成堆卒
ironman就集中火力一束射大佬

Im都放到一堆導彈嘅
同埋而家有nanotech武器係咪可以任變
係嘅佢變多wm幾支機槍都得

佢同wm走去用槍射架巨無霸
Wm都有機會做到d damage
Falcon嗰兩枝手槍大d size嘅嘢點會夠火力

Falcon其實有咩用
火力輸比WM
近身戰BW勁過佢
距離同功能唔夠鷹叔勁

好似鋼鐵加魯魯x

都係做下support...distraction

廢啲既spidy

今集多咗兩隻雀仔

都係d偵察型既角色
遲下會唔會幾十隻red wing

tony 套nanotech 太勁太屈啦

偵察機黎

wm=實彈型自由高達咁全方位掃射
Falcon＝實彈型浮游炮

"All I can say is pray for Korg."

其實就算任變，都有容量限制

im的導彈點睇都無wm咁多咁高火力

同埋你都要體諒下wm係傷殘人士，可能俾多d佢都發揮唔到

偵察機係佢隻red wing姐
成個人黎講Spidey心口隻無人機都勁過佢

compensation

終於睇咗Antman
而家係到諗Scott係因為係Quantum realm入面唔洗影響，定係咁岩冇俾人"西"走

同新八眼鏡一樣
Red wing先係本體，無左就無撚用

Drax咁勇

痴線 真係風水輪流轉
之前team failcon大勝team wm
而家就成班喺度丁wm 笑failcon廢
利申 give me back my rhodey

今次IW洗哂底嘛

利申 team cap

型棍黎講係wm贏嘅

Netflix新嗰套動畫Final Space唔好睇
係膠版GotG 係膠一萬倍 屌

咁又係 不嬲都係話套甲好型...rhodes好7

不過今次同cap有揸手

都係鐘意im1果個多啲

Next time baby

Yea
If there’s gona be a next time

1個果真人型好多

新suit黑科技嚟既，不過講火力我覺得Wm勁d
Iron man 係pvp,war machine 係pve

Civil sar已經show到Falcon係有用啦

應該係入面唔受影響 佢個量子領域好似同ds一開頭古一介紹個個空間係一樣 唔受任何野影響同限制好似

偵察
吸火呢D 野求其搵條友都做到
比件bird suit Bucky用好過啦
同隊幾個普通人黎講 領導力唔夠隊長 心理質素唔及鷹眼 碟戰又唔及BW

唔講好唔好打、能力呢D
內戰睇得出Rhodey參加內戰係因為佢自己信簽accords係岩
Falcon就係隊長揀咩佢就跟

Falcon個定位都係啱做偵察/快攻/戰術
玩火力完全唔係im wm嗰皮
隻dup又係死
漫畫同game都係標榜佢速度型

咁又唔好咁唔公平....同其他人既專長同佢比

不過清細怪...打AOE DAMAGE 就一定係WAR MACHINE

falcon都有同wm嘈架喎
兩個都係軍人出身, 只係一個信體制, 一個唔信體制姐

清怪就一定係wm架喇
但拎翻infinity war黎講, 平地戰做偵察就係靠falcon一個
上面拎spidey比真係睇到黑人問號

咁識唔識用係另一回事
鷹眼都係得把弓，但無人用得比佢好

同樣識得運用飛行裝置有佢咁好都無咩，同埋要同一時間用咁多red wing做野未必其他人得

做偵察兵都要技術

平地戰Spidey 隻drone咪一樣做到偵察個功能
其實都係Falcon話偵察有用都係想比D野佢做
下一代就有Doctor Strange, ，黑豹Captain Marvel呢D咁屈機真心唔知點用佢

咁WM下下真槍實彈一出手就殺人
如果要制服人non lethal黎講Falcon係贏嘅

你諗下failcon見返wm個時的淫賤眼神

個隻drone好慢喎 同埋而家轉左iron spider都無啦
Falcon做偵察係自己都可以做埋
而家仲要幾隻red wings
一平地spidey自己就無用武之地

但今集WM真係太型
將Falfon比左下去

都係既 iw每個hero都有個epic scene
不過falcon好似無咁
不過我都係覺得wm係型係件甲到，人就不了

Falcon : This is awkward

係reddit見到

百萬隻螞蟻築「肉身之橋」進攻蜂巢

夫妻不和

antman > wasp

尋日無睇到 loki同智嗰張

Tessa補拍智3個陣拍緊套戲叫Sorry to Bother You
個髮型同Valkyrie好唔同
於是老迪要整左個成萬美金既假髮俾佢
傳聞老迪因為咁唔多高興
所以Sorry to Bother You個導演就同Watiti say個sor
根據個導演所講,Waititi個反應係‘It’s not my money!’

真係好撚鍾意Waititi

又幾岩 出公數關我咩事

萬零蚊美金濕濕碎啦
最緊要整完睇唔出咪得
loki嗰個應該幾百蚊貨仔

Ironman 1件甲揾番未
雖然唔係老迪整

會唔會好似初化咸蛋type件杉咁一世都搵唔返

The score when Tony Stark speaks to Pepper Potts on the ship in "Avengers: infinity war". Is the same score playing as when Steve Rogers speaks to Peggy carter in "Captain America".

如果真係有呢d scenes應該喊到震曬

係公司玩過最癲既事

諗住入去講
將公司啲manufacturing 機
e stop screen之類轉哂做Hail Hydra
gif

望一望發現自己真係唔算啲乜,
無留言

gotg 3可能會用james寫嘅劇本 咁會唔會請返佢呢

可能會好似 ant man 個時咁，Edgar Wright 人走左，但保留翻個名咁處理

no james gunn, no drax, no party

pepperony
mcu對對cp都多災多難

出礫都唔出返呢幕

拳頭發電

Movie score全部諗過度過 咁用應該有含義
正常唔會拎咁舊嘅score做motif
可能純粹表達佢地今次離別要好耐先見得返(?)
唔一定bad end嘅

Hydra巴點解咁迷戀hydra

好鐘意當年CA2 同AOS個連動
WS又型棍

同埋果種
一大班人 暗地裏做緊野
又無人知
secret cult既感覺好正

好中二病

AOS 係唔係玩捉鬼

捉鬼
捉錯
終於捉到
原來捉漏左
agent ward

草左幾年asiamiles只夠去日本 感覺很差

多啲黎探我

唔夠呀

寧願真金白銀買機票...credit cards 揀返cash rebate

多啲黎探我咁樣儲asiamiles

WS係好型棍

北海道全部waiting list

過黎去睇波

bucky!?

cardiff

去manchester la

drax好似係唔用劇本先走喎

Aos同Ca2既連動真係世界級

遠啊

其實我唔睇波

我個陣差d棄劇

Hydra巴會唔會玩到扯旗

s1頭半季抱住個
搵啲野睇住先既心態睇落去
果時感覺都唔錯, 睇下邊個幫班superhero執手尾
之後...

放工番屋企再睇

Escape room 正呀

Are you a hydra operative

上星期睇左3次

想買鐵盒

Gal gadot 幫老迪配音
但佢出名英文唔太熟成日講錯野

好正 港女公主
仲要笑Merida

moana

喵嫂最鍾意moana? rapunzel同elsa最靚

我同我啲同學去睇 覺得啲動畫太靚 一齊喊左 勁痴線
出到黎傾都覺得moana雖然唔係樣最靚但好有個人特色同好活潑

便服look都好正 let it go tee

白雪嗰件好過癮

有幾套先前未有過想買番黎儲，點知新版封面咁既樣

勁鍾意班公主

全部都好靚女
最鐘意rapunzel同elsa

avg1 同aou出番4k添

下面個張有無大圖版

淨係搵到上圖大圖版

冇hulk

Show Blocked User - 塞車因為多車

唔記得點解block左
有冇人知佢係咪dc狗

係 印象嘈過幾次

點解喺度出現左咁耐都冇人講

起起底又好似記錯人 sor

唔係因為好似之前post過劇透片咩

#672?

blocked

佢咪係antman2劇透討論區個po主囉
我記得嗰陣大家都話block咗佢搵唔到個po

[多圖]分享你覺得最正既戲內女角色

呢個post不得了

之前block左一大堆劇透片撚
冇unblock返

小圈子block人好齊心

唔係下話，我係DC9

我好記得點解你會block我，因為你開新post未貼返好頭幾個post既野，我唔知你未搞掂就post野，你嬲嬲豬就block我喇

過去的就讓它過去曾經畢竟只是曾經

好似係iw前個排post d疑似劇透定tv spot

無呀，我無劇透過呀

電視做緊im1

marvel成功嘅第一部

老母睇緊翡翠台

電腦用mytv睇

started from the bottom

now we here

IW個套太fiction

岩岩睇完MI6
係咪我問題
覺得個white widow好多角度好似胡定欣

white widow 正好多

仲勁大隻

Daddy
個陣好後生

而家多左浸佬味

滄桑咗，包袱多咗

Rebecca Ferguson

其實Daddy咁樣飛過去要飛幾耐？

same

隔離講緊柯南 有無巴打同好
利申：小三睇到依家u grad

最恐佈個集，公認係圖書館

好彩
有人同意
証明我對眼無問題

少少似...不過white widow高汁太多

見到胡定欣對眉已經唔多開胃

細個最驚係月光奏鳴曲

我同屋企睇 睇完全家都話似

上面講block人我都block左嗰條友 好似係貼崔那之類

btw 有無人覺得mi5好睇過6 拆炸彈淨一秒有啲tvb

How close are we

As usual

小蘭姐姐對我黎講變左小蘭妹妹
我諗毛利叔叔變毛利老弟都未完

兩個都唔靚

冇睇MI6, 但知道White Widow個演員係做The Crown既Margaret
The Crown入面佢都幾sharp

white window硬照平時唔算靚到dup一聲
但mi6入面 表情眼神都好誘惑
每講一句對白都好似撩緊Tom Cruise扑佢

我都覺

唔講都唔發覺已經睇到小蘭係妹妹not 姐姐了

感覺都係畫到畫家過身埋唔到尾

睇完之後google 過佢

感覺係mi6造型太正，現實相又去返麻麻

Player one 個女主角又係咁

金田一

發現rocket最後大戰真係如starlord所言，怕左thanos無現身 one on one

動作場面覺得6刺激少少但場面似大路動作片
上集就d場面有特色d(歌劇院,最後引soloman入個箱度)
講最好睇都係4 有動作有科技有計謀

ghost protocol 好正...一開始開IPAD玩影像投射已經好正

仲爬Burj Khalifa

又好似係喎

連Groot都有，係佢無

今日睇左維尼與我 有peggy

pooh
piglet
全部都好得意

佢唔係有份咩
之後比人用power stone 彈走咗

連家燕媽媽都有魚鱗甲

最鍾意eeyore piglet

sony 正式將venom個世界叫Sony's Universe of Marvel Characters SUMC

大家點睇

比返MARVEL算啦

Mulan第一張相 好似唔錯 姑姑
細個睇好鍾意木須 唔知會咩樣

佢唔r入mcu 我覺得係好事 希望venom會好睇 如果柒咗蝕錢又可以比番m記

好似每幾年拍一套就可以keep住版權?

好似林夏薇

明明之前好正

係 所以之前fox咪求其出咗套垃圾f4
我話比番m記都係噏下
其實自成一角唔係壞事 最怕想埋mcu堆 搞亂檔
遲下個世界成熟咗 搵andrew番嚟客串都好吸引

聽講真人版冇木須同改咗啲角色設定
而家我鐘意呢個木蘭多啲 好靚女

無左木須同李翔

明你講咩了

薛家燕化身十字步女俠守護第7粒寶石 首隻英雄MV直逼「Marvel級」水平

如果家燕媽媽出驚
一技一定係十字步 仲可以無限loop

香港iw bd係咪24號出？

每次喺學校post問完野都驚比d知我鍾意loki嘅fd認出 但又驚你地會認唔到我一直無改名 終於的起心肝改左 大家唔好唔記得我啊我係loki妻再三喪夫

iw ht

俄羅斯巴打成功防ht

應該要去screenjunkies到
叫佢講聲
Hail Hydra

同問

唔係21咩？

有冇咩版本有特典送？

21呀

有steelbox

有個version係 bluray + 本書 (我聽樓下個CD鋪老闆講)

呢個名

就咁叫再三喪夫咪得囉

咁正 冇訂

steelbox 我都訂唔到

冇位入到

唔知dvd有冇長d

冇呀

美版BLURAY一早出左

發現blue亂入左幾秒

唔係「Alan!」咩

唔該

好似崔那2同正片多啲嘢唔同

一追post見到個名就笑左

我諗左陣先load到發生咩事

就咁叫再三喪父唔老禮

係喪夫

笑左
唔怕啦一街都係loki fans

新名好正

有個係崔那執走咗wanda個黑眼圈但係戲冇

Immortal on9仔

好似幾正
但預告仲未出佢套衫

Ant-Man and the Wasp
Domestic $205,322,011
Foreign $245,637,528
仲有冇機會過JL ?

支那上左未

收養我啦 我好似你個大女

btw 我覺得係掉轉 Odin掛住大女 所以變到Loki Hela咁

好似未

遲咗二日
Wakanda太后60歲生日快樂

呢張真係佢60歲當日佢自己貼出黎既相,仲要唔係throwback
就算係關少少角度同filter事但真係keep得好好呀!!!

貼多張

點睇都唔似60

black don't crack

証明我熱愛M記

呢個年紀呢種身型不得了

諗起supernautral有個相反例子
明明39 但六十幾歲樣

奶奶

“I haven’t been approached... we’ll see what happens,” Washington said with a smile when asked by JOE.ie if he’s met with either Marvel Studios or DC Films. Asked if he would consider stepping into the genre, Washington answered, “Never say never.”

好柒

Christopher Robin ~~~

好好睇

未睇 女朋友要睇Hotel Transylvania

番工駁殺撚好有共嗚

Pooh?!
Christopher Robin~~~~
有聲

好搞笑

提提大家呢2日出BLURAY

鐵盒 鐵盒

冇訂

captain marvel同avg4幾時先出預告

新野

依隻係咪聽日都會有得買

mamamia好好睇
我真係好鐘意歌舞片

再翻睇IW，除左Cap同智岀場兩幕依然好J之外
Groot準備幫stormbreaker整handle果一幕
仲有wakanda大戰女將合作雖然一定有d迎合女權風但其實又幾自然
好多配角都有至少一幕代表自己而唔係純粹襯托主角

好，深夜自high完畢

行過CD Warehouse 唔見有得訂

聽日去睇下有邊隻款算
好窮

唔夠多Cap

個新盾完全無機會發揮

等岀年

無啦
Tony實俾番舊果個佢

我仲以為最後大戰會有一兩幕俾佢威下
點知都係冇

聽日即刻walk in la

舊盾仲好過新盾啦
新盾好奇怪

拿拿林改左名 比女朋友知道我叫Tony Stark

homecoming搬基地個時有話隊長新盾好似

今日出，今朝先宣傳...

有心儲鐵盒版既，Walkin見到唔駛諗即掃，
多間相熟影碟舖都話冇把握拎到鐵盒版，
已經早超過個半月問，連訂都唔肯收，
買咁耐碟未試過。

人少少喺度講聲，德發相熟舖話要搵可去大眾試試，
HMV同Cdwarehouse都冇佢咁多貨。

知唔知係咪開鋪就有得買？

我喺某相熟小店留咗
佢噚晚打嚟話今朝11點開舖就100%可以拎
估計佢噚晚已到貨

咁我而家飛出去先

未有喎 我去果間話要等下午返貨

到手
2D + 3D鐵盒
2D + 4K別注封面版

送贈品一個咁大把
店舖表示唔夠分
Last one畀埋我

講埋入手價
我兩隻都係$309買
贈品免費

唔駛問邊度入已經冇晒

樓上加密啊嘛

我覺得入得呢個小眾post睇嘅都算MCU fan同有心人喇

係既只係如果冇乜貨，緊係比料有留開言既巴絲知咁姐
雖然我都明有心買自己都識搵

幫手買?

幫手

Sorry我都係叫屋企人幫買，自己公司附近乜都冇

其實我都冇喺呢個post留開言

都係覺得呢度嘅巴絲一定勁鍾意MCU先「過料」

我樓下小店話一早比人BOOK哂

我特登返香港

上環搵到仲有得訂

行刊我身水身汗

呢次真係誇張

我樓下小店老闆同我講佢同上便拎30隻鐵盒比得幾隻

30隻... 佢真係唔駛旨意

乜都咁難買

鐵盒好似冇咁靚

陣間狗衝出hmv 睇下仲有無得買

你係唔係都要

done... last one

你返黎HK call 我

sony gm 鏡做手信唔少得啦

我愛你呀
番黎前俾個TG你

你等到既話
寄隻 平價PS4 spiderman俾你都得

佢話係strategy ....知好賣一定大咬咁拎貨

spiderman 已訂

平價gow dbh
有冇興趣

正常
開天殺價落地還錢

gow就有興趣

連個天都唔鐘意我

駛唔駛我再打多一次去問下

St. Az

反正都係要禁錢同再一次行去拎貨

請問巴打係邊間買

買唔到

港島區慘叫

早幾個禮拜先醒起好似就出碟冇訂到
好彩walkin都仲有

荃灣太遠啦 我係太古城

唔係last one咩？

太古warehouse有鐵盒但唔賣比我 話留左

睇過實物靚過鐵盒好多

放工見到幫你買？

有冇得影下相册同postcard?

想問鐵盒版係咪得兩隻碟，無其他相之類既野係裡頭嗎？

有鐵盒就幫我買 唔該哂

應該係冇，真係得個盒包裝

3D定4K? 你自己買左記得上黎講

3d 我而家去緊上環 買左一家會講

未翻到

可能有walkin 間野好似冇咩人訂

坐緊mtr

食屎攪到我想買埋呢個版本

買啦買啦

why not both

呢2個月已經要草錢買過部電腦

又係ready play one個隻封面 嚇我唔到既

啱啱買嘅時候見到有人買鐵盒版有送卡套 好似唔多吸引
同埋鐵盒版封面冇咁靚

果幾舊水
用少條ram先囉
遲下補番

我中意鐵盒個包裝好似實在d

買啦

好多魔鬼 嚇我唔到既

到左上環你果間啦 佢叫我一陣返黎 貨未到

正常都會儲鐵
但今次隻鐵淨係得碟
逼人買晒

最緊要有

一日未到手都唔可以咁老定

個間野連美版都有

要留錢買閃令令RGB RAM

其實呢張圖你係咪以為係要食杯麵？

我全部都要??????

係

屋企電視冇4k但得3d係咪買3d bluray就夠

頂好想要呀

你而家冇 但你將來可能有 買哂佢啦

睇到我好想要

用手機求奇影 唔好屌我影得衰

有錢就兩樣買曬
二揀一就一定買呢個 本Gallery book同幾張 poster真係好靚！

真係好高質

我喊出黎啦

好正 點解鐵盒冇

恭喜！！

我買到啦 唔該哂你呀

依家先搭車出去買 希望仲有貨

屌你老母,鐵盒也鳩都冇
上次SW7又係咁,鐵盒冇野送,普通反而有
食屎啦仆街洲立

逼你買曬

駛唔駛買埋

我而家去拎啦

你買曬兩隻？

我有呀

Yes

今個月食面包了

相唔相認

不了，毒毒

拎左了

面包都冇得你食

鐵盒送啲咩？ 同埋入面係點？

勁薄得碟

本來諗住聽日返工順便拎 而家專登出去睇

唔好偷影我

岩岩去到仲拆緊箱

成千蚊 2個月冇lunch食了

我睇住貨到

買兩隻同款？

點解鐵盒你買4k?名信片板唔係有4k唔咩 你咁買咪小左隻3d

一隻幫 john ma巴買

Hail Hydra!

是但啦我收藏用...都唔會開住

要做野去唔到睇 見到有可唔可以幫我買左先

係喎...你個隻係3d bluray

係呀 你要好似我咁咪齊囉

唔駛了

買到鐵盒已好開心

本身我今朝去左樓下間CD鋪睇左轉點知未開門

搭車個時諗起上環好似有間先去搏好彩希望walkin有....點知竟然鐵盒任買

我今日去左北角>灣仔>太古>上環

痴線

好彩我知道英國街一定無
唔會周圍撲

又比你地導左買埋書仔版本

我都係啦 本身剩諗住買鐵

大家加油，一齊屌住入兩Set

幾錢呀

same
結果我有訂左既4k鐵盒+別注4k+個職員係我走個時問我要唔要海報,送左海報俾我

咁正...有冇拎埋個咩card holder?

鐵盒同書仔都係299

你個隻鐵盒就....

有

書仔版本好正....post card

廣視358

邊間定...係唔你你上次講個間

咁屌有海報咁正

咁貴

睇#995

我都想講個老板好好 我見出面個bd post報價鐵盒要369